求打車輪教學

岩岩呢幾日終於解脫A0呢個行業 ，之後今日同條女打車輪 但我真係完全唔識 我條女仲叫我去YouTube 睇下片先再同佢練習下
所以想問下巴絲究竟點樣打車輪架

你買翻個吹氣公仔練翻十年八年先

咁我同條女練仲好啦

你條女咪左手囉

自己對住塊鏡練習下